墨爾本 香港集會 中國狗的素質

話說岩岩小弟去左Facebook睇直播啦.見到香港人仲有一啲墨爾本當地既人大家都安靜咁集會.話比墨爾本既市民知道香港發生咩事.希望大家明白啦 但去到一半就開始有班中國狗沖出黎嘈,又唱國歌,大聲講粗口,舉中指,一味去前面聊交打,見到有香港人攞住手機直播就行過去講"炒你媽,在直播嗎?" 早知佢地係就一直講粗口罵集會人士
而我地香港人當然好有素質,我地堅持叫我地會口號 " 香港 加油" "Free Hong Kong" 但佢地班中國狗愈黎愈過分 開始推入去集會既中心 有好心既當地市民去阻止,都有香港人去上前阻止,但最後我見到個位香港人比人救返去個時D 衫係比人拉到鬆曬.
所以大家睇得出,香港同中國既分別, 我地唔似一班整係識講粗口,去騷擾,暴力,霸道既人, 我地個個都有素質同教養
中國人永遠都係咁,唔好用我地香港作比較
最後.香港加油 屌你老母大不了攬炒

自推.屌啦星

推推推推推推推推推推

推

推推

推推推推推推推推

係質素呀 素你老母質

直播

Sor9 睇得多班中國狗吠 亂亂地